全連登封 負皮/散水撚

所有負皮post，散水post幾下就推上熱門，有無攪撚錯。

打狗大家唔夠膽，出嚟又驚比人拉，撳個制封咗呢班共畜post大家咁做倒喇掛

我P牌自推都無撚用，如果要連登有救你哋幫我推啦

多到痴線

就係你理啲失敗撚 咁點呀 講啲建設性好冇呀
救手足第一